# exoCodeC


****************************************** 
		On considère une classe de nb Elèves. nb sera saisi par l'utilisateur. 
		Pour chaque élève, sera saisi :
			- sa note (On considérera que la note saisie est comprise entre 0 et 20)
		Afficher pour chaque élève s’il est admis ou non, la moyenne de la classe.
		******************************************	

        
